唔明點解《大樂師．為愛配樂》票房會咁差

套戲明明咁正
係近年拍得好好既本土港產片
想約朋友睇 唔少人未睇已經講
港產片?不了 幾時香港人變到咁
賭城風雲呢D咁既同大陸合作既爛片可以咁多人睇
真係好嬲點解咁樣 好睇電影咁既票房
終於明白呢個世界真係唔公平

最後想同顏卓靈同埋馮志強導演講聲加油
呢幾日佢地兩個都去左謝票
其實講咁多都係想各位留意返多D本土港產片姐

無乜宣傳

年頭啲所謂金像港片全線收皮,藍天白雲,以青春的名義,大樂師,
通通唔過一百萬,真係難堪

後日得返一場,真係要睇趁而家

好想睇，但日日早出晚歸，聽日最晏嗰場得返1745，仲未收工

真係好心痛
見到咁既票房
好想做D野幫下佢地

藍天白雲都叫有下提名，青春得剪接（仲要因爲張叔平先有）....
大樂師好似更加更加少宣傳，前兩者印象中都有去大學之類screening

大家自己ig fb share多啲

本身以為以青春的名義至少美術同男女主角提名都十拿九穩,點估到成績咁差
大樂師宣傳仲少過紅海行動,仲要無院商support,不過縮淨一場真係估佢唔到,
連蘊釀口碑時間都唔夠

前幾年《點對點》卡士宣傳弱咁多都可靠口碑捱到一個月,
院商洗唔洗做縮到咁盡

其實真係拍得好好,有搞笑位又可以感動人,希望多d人入場支持下。

係 但宣傳真係太小 好似完全冇人知有呢套戲咁

改到個戲名咁文縐縐,香港人咁既文化水平見到戲名已經唔show你啦
真係為票房既話,就唔會改呢種戲名
但真係為套戲既初心,就唔會理票房,道理就係咁
即係好似之前果套藍天白雲咁咋嘛,如果直接叫XX殺X/殺XXX etc X殺XX
實會大把人睇

你怪就怪香港係一個多元化社會,每星期每個月都有其他外國電影上畫
普遍香港觀眾都係首選清左外國戲先諗港產片,仲要撞啱呢排奧斯卡
現實就係咁殘酷

期待左套野勁耐 自己真係好鍾意套戲 已經唔係文藝片 又難得唔係合拍片 完全無諗到竟然最後會cut場cut到咁既結果 唉屌

可能好多人唔知道呢套戲係小說改編拍成電影

唉 現實就係咁
呢個社會就係有咁多不公

只可以話導演拍出黎眼高手低

利申睇左首映

朋友都幫唔落

美術係靚音樂係好
但個劇本同執行真係浪費左咁好既題材
明明小說有講過阿勇做乜對噪音咁敏感又唔拍出黎
特登飛布拉格外景但最後出黎效果完全係捉到鹿唔識脫角

好撚慘上映一個星期都冇
咁樣落去港產片祗會更式微
幾難有廣東話戲 慢慢畀合拍片同低俗戲取替
聽日即刻買飛入場睇
Between未睇前都聽左鄭中基首歌
一貫暴龍哥唱腔 曲風係幾柔幾舒服
睇埋套戲再評下首歌

電影中心竟然冇上

聽講電影業界覺得《以青春》太王家衛，譚惠貞以新導演黎講太冇個人風格，所以業內口碑麻麻

唔知有套咁既電影上左

我以為仲未上

以青春吳肇軒同嘉玲姐真係0火花

呢樣我認同 其實睇唔到有必要去布拉格拍

其實我覺得以青春幾好睇，唔明點解無人睇

得返今日咋 把握機會聽日仲要得返一個時段

電影前中段 真係幾好睇
但尾段開始有沙石位 同over左
但整體黎講 港產片算難得有咁既題材係拍得唔差唔爛

都唔知套戲上咗...

的士同白只被撞 走佬個段好突兀
最後如果直接寫主角坐監
女主角係魚排搵靈感 等佢仲好啦
同埋如果成套戲多一兩首歌
主題曲變廣東話 就好了

唔知就快啲約朋友今晚去睇

等睇marvel好過

好多人一聽係港產片就不了
尋日入場 得10丁友左右

首歌好好聽

btw套戲好似等左成年幾兩年先有得上

因為顏卓靈唔識做戲趕客

真心覺得呢套做得幾好
最起碼佢會好得人鍾意
唔會特別討厭佢
唔係話特別靚女同埋有身材

睇個戲名以為係紀錄片

上星期咁多片上
仲要冇院線支持
場次少已經輸一半

尋晚收工時間睇咗 都有20-30人...真係唔差
剩係夠薑用音樂做題材已經係好大勇氣
個故仔係唔太合理
係唔知去布拉格行行企企做咩 首音樂無限loop係有啲over
但係淨係喺香港海中心落心機搭間棚屋已經勁抽啦
而且真係拍到啲浪漫氣氛出嚟 黑仔白只又有啲笑位
小品嚟講收貨有餘啦

點解唔俾多啲機會佢..點解咁快落架

1.港產片
2.卡士弱
3.題材唔討好
4.場次少
5.香港觀眾

痴撚線
尋日先見到高登有post 諗住遲兩三日去睇
仆街 做埋後日已經無場

顏卓靈係大樂師？
港產片 不了

唔係上連登都唔知有套咁既野

睇左 又真係幾好睇

馮志強
果套咩經理人

懸紅唔係幾差

最大問題真係宣傳太少
唔係like左顏卓靈個page都唔會知有呢套野

果啲同大陸合作既片多人睇既最大原因咪就係人地多錢宣傳同包裝囉

劉鎮偉接班人

岩岩先知有呢套戲 想睇都無了

筲箕灣L Cinema聽日後日仲會上
不過都係日場

馬鞍山戲院今日仲有場七點喎

見到張POSTER都無興趣去睇

咁鬼遠
今晚我去洶大睇算

你唔講都唔知有這套戲

唔好話香港金像獎啦
奧斯卡金像獎香港人都好似唔多理咁
今屆提名得獎嗰啲冇套收得 (除咗dunkirk)
香港人睇戲講口碑同一窩峰多過自己分析電影質素
一係就睇marvel transformers呢類動作特技大製作
一係節日限定/賀歲片
就算會入場睇劇情片睇完都會呻悶

場少係硬傷
雖然我有入場睇 但如果唔係咁岩呢套完全fit曬我d時間又冇其他戲揀我都唔會入場

顏卓靈唱得勁難聽
鄭中基一唱，成首唔同

黃子華套垃圾就咁好票房

事實證明marketing 真係好重要

Marketing 係重要
但我覺得大眾既品味問題居多
果果9叫子華神 子華神咁入場 痴左線

頭先fb見到
星期六星影匯同新世紀廣場加左場

過年檔期 廢嘅有人睇 大樂師撞正oscar

好彩未落之前趕得切睇 成套戲好smooth 好中意冇對白劇情就咁聽聲個啲位 完全入咗去嗰環境好舒服

如果多啲宣傳同時間去醞釀口碑票房一定好好多

好彩早睇
呢套野算係近年少數睇完之後會令到自己好舒服嘅電影
顏卓靈表演都好過前幾套戲好多
鄭中基好少演啲認真角色 都幾驚喜
音樂同鏡頭都好靚 但就係覺得個故事差啲野咁 但又講唔出係咩
但算係今年暫時最好睇嘅一套港產片

本身無聊先入場睇依套野,但點知睇落覺得比好多港產片都好睇,起碼好過新年D無聊野先
同埋套戲個劇情幾好,睇到最尾自己都有D眼濕濕

好似都話可以加多左幾場 未睇既手足把握機會

唔講都唔知呢套電影

冇見過宣傳，上呢度先知有呢齣戲

利申：睇咗

經過傳媒廣受關注後，今個星期六同日，九展星影匯、又一城Festival Grand Cinema、旺角UA Cine Moko將會重新加開下午至黃昏場次，導演馮志強同顏卓靈亦會親臨作映後分享

星期六去睇

冇宣傳真係死症
之前想睇但係連上左都唔知
衣家直頭話落畫先知有得睇
仲要個期咁短

我一早睇左, 但唔敢力捧呢套片, 因為驚反而俾人話打手, 害左套片....

落左啦

咁快落畫 d宣傳我近排先見到喎大哥

好似仲未丫
鄭生話呢個星期仲有
仲有人謝票 但佢出外公幹黎唔到

改埋D咁既名真係自己攞黎

唔好同我講咩小說改篇同藝術

你而家唔係上電影中心

中間粒我諗起魂初弒

終於

對呢套野好高期望 出到黎個效果真係唔太好 但係的確係一套好有誠意既港產

利申 上年年尾睇左

呢樣真
直接大樂師/為愛配樂是但一個都好過依家

星期六仲有

嗱 我自問都算半個偽文青
即係個啲電影節會去揀下戲睇 間唔屎睇下art house film咁 劇情類既商業大片都會捧下場

雖然最近半年比較忙 但呢套野居然可以做到
1. 我入呢個post先知有呢套戲存在
2. 我Google search完個電影海報之後都無意欲睇

咁我相信佢失敗係有原因既

我覺得係戲名同宣傳問題

其實唔似港產片名
似日本片名

終於爭取到星期六好多場
而星期六差唔多由晏就到夜晚都有謝票場
未睇既把握機會

D放映時間差到咁,多數戲院連擺一場夜晚都唔敢
想睇都冇得睇

各大院線都唔肯支持
比哂啲大製作 冇計啦

見到預告片以為未上
原來已經落咗！？

宣傳同戲名

加上鄭中基硬係有浸爛gag片味

又未到好好嘅級數
但至少係值得人支持嘅電影

睇完預告想睇 點知咁閪快落咗
屌你老母咩

今日聽日都仲有場啊
快D去睇啦

今日全部滿座

今日謝票
顏卓靈聽到人話港產片伏個失望樣好可愛

其實謝票是咪半強迫性

咁佢唔去又唔怪得佢既

我係指半強迫觀眾參與

你走唔通拉住你咩